[UserInfo]
telegramID: 1307654081
firstName: Евгения
lastName: null
username: null
[tgText]
text:
/start home
[tgInlineButton]
callbackData: onboard
[tgText]
text:
Психолог, коуч
[tgText]
text:
/menu
[tgText]
text:
/menu
[tgText]
text:
Психологические упражнения для повышения самооценки
[aiResponse]
success:
1. Вопрос: Какое упражнение помогает осознать свои достижения?
Ответ: "Дневник успеха".

2. Вопрос: Как называется упражнение, направленное на выявление своих сильных сторон?
Ответ: "Мои сильные стороны".

3. Вопрос: Какое упражнение способствует развитию позитивного мышления?
Ответ: "Позитивные аффирмации".

4. Вопрос: Как называется упражнение, помогающее принять свои недостатки?
Ответ: "Принятие себя".

5. Вопрос: Какое упражнение направлено на развитие навыков самоподдержки?
Ответ: "Внутренний критик и внутренний друг".

6. Вопрос: Как называется упражнение, помогающее осознать свою ценность?
Ответ: "Моя ценность".

7. Вопрос: Какое упражнение способствует развитию уверенности в себе?
Ответ: "Зона комфорта".

8. Вопрос: Как называется упражнение, направленное на развитие навыков самопрезентации?
Ответ: "Моя визитная карточка".

9. Вопрос: Какое упражнение помогает осознать свои границы?
Ответ: "Мои границы".

10. Вопрос: Как называется упражнение, способствующее развитию навыков отказа?
Ответ: "Умение говорить "нет"".

11. Вопрос: Какое упражнение направлено на развитие навыков саморегуляции?
Ответ: "Дыхательные упражнения".

12. Вопрос: Как называется упражнение, помогающее справиться со стрессом?
Ответ: "Медитация".

13. Вопрос: Какое упражнение способствует развитию навыков целеполагания?
Ответ: "Мои цели".

14. Вопрос: Как называется упражнение, направленное на развитие навыков планирования?
Ответ: "Мой план действий".

15. Вопрос: Какое упражнение помогает осознать свои ресурсы?
Ответ: "Мои ресурсы".

16. Вопрос: Как называется упражнение, способствующее развитию навыков решения проблем?
Ответ: "Мои решения".

17. Вопрос: Какое упражнение направлено на развитие навыков самоанализа?
Ответ: "Мои мысли и чувства".

18. Вопрос: Как называется упражнение, помогающее осознать свою уникальность?
Ответ: "Моя уникальность".

19. Вопрос: Какое упражнение способствует развитию навыков самовыражения?
Ответ: "Мое творчество".

20. Вопрос: Как называется упражнение, направленное на развитие навыков саморазвития?
Ответ: "Мое обучение".

21. Вопрос: Какое упражнение помогает осознать свою ответственность?
Ответ: "Моя ответственность".

22. Вопрос: Как называется упражнение, способствующее развитию навыков самоконтроля?
Ответ: "Мой самоконтроль".

23. Вопрос: Какое упражнение направлено на развитие навыков самодисциплины?
Ответ: "Моя самодисциплина".

24. Вопрос: Как называется упражнение, помогающее осознать свою свободу?
Ответ: "Моя свобода".

25. Вопрос: Какое упражнение способствует развитию навыков выбора?
Ответ: "Мой выбор".
[aiResponse]
error: true
